最新一波文宣咁樣有冇得諗？

我buy果套 和理非遊行 ＞勇武衝突 ＞文宣/其他活動/逼政府表態 無限loop 覺得咁先最有效

遊行同衝啱啱就完左 距離廿一號仲有幾日回回氣，係時候做下文宣。

近期獲獲有d咩事，正苦都推班警犬出黎拉仇恨，搞到好多事失哂焦，仲哂多左好多人力物力時間去應付班狗。

其實班狗同佢地家屬都知政府推佢地去擋箭，好聽就支持執法，實質就做箭靶。今日睇立場文都話政府希望有警員殉職贏返d民意/同情分. 姐係一堆可犧牲/可替換既兵.

但我覺得就算咁做，除左拎留少少同情分外，問題一樣冇解決，民怨更深，一部份警察甚至可能會掉轉槍頭對返政府. 而唯一可以肯定既係，最少警察內部對上頭甚至政府都好不滿。

由大局咁睇，無論係我地贏定林奠贏，警犬永遠都係輸家，因為佢地得幾個結局：

1. 我地贏，呢個唔駛點講，未來廿幾年比人撚足廿幾年，真係做狗慘過做雞，衰過倫敦金。
2. 林奠贏，民怨更深，之後施政就大獲喇！推乜都比人反，遊行/示威甚至更激進都有，而佢就獲獲做箭靶擋箭，擋得幾多次？再好定力既人都會崩潰。

而佢地而家得返幾條路行
1. 繼續做戰靶囉，睇下擋到幾時死囉！
2. 同正苦割蓆，表明警察唔會政治化，保持中立，唔會太過介入市民同政府中間，只會適度維持治安，除非有影響人生安全先會採取最低限度手段。民望都係低，但未至於下下做戰靶同比人狙擊。
3. 重新企返係市民果邊，不分藍黃，由戰靶轉為人民既盾。平時以保護市民為主，政府為副！民望有可能回升，警民關係有可能修補。

就現況睇，1既可能最大，但其實2同3並非無可能實現。而家警隊同埋佢地屋企人越黎越多人知道政府對佢地既態度（講就撐，做就戰靶，唔解決核心問題咪又係次次要班狗仔頂），同埋警隊入面除左高層奶正苦，同一部份濫權打上癮既狗仔外，內部氛圍好不安同好大壓力. 好多人都十五十六唔知點. 其實可以用呢點去入手

好多人唔敢做反主要係因為份工， 毅進仔幾皮野一個月，唔做狗唔通做保安咩，幾個人反，可能會比人清算/革職，但如果係幾百個幾千個甚至一半或以上呢？咁個風險咪細好多。萬一果幾千個人都撐我地既，日後比政府或高層清算，我地照企出黎又何妨？

佢地初步唔駛做好多，不合作運動囉！請病假唔出席集體罷工等等，再唔係係現場集體唔對示威者有行動企係度向上面抗議囉，都蒙撚哂面啦！除非佢果team同上頭，邊撚個認得佢，而且多人做既，影響太大，清算唔到。

又或者比較中立既警犬家屬組織遊行抗議正苦/一哥將佢地老公/老婆推上前線做禍心。

而我地文宣做既野有幾點：
- 正苦/高層推你地出去做靶，講就撐，實質日日餵你食屎！呢個係事實, 冇作大。無理由個幾月都睇唔透呀？個實況你知，你屋企人知，正苦知，連對家都知，繼續咁落去，除左份糧同OT錢，你一d好處都冇。
- 有正苦撐腰唔一定係好事，因為市民永遠係大多數，一個好既政府你就冇事，但假設撐你既正苦係衰人，你慘過做狗！
- 呢單野無論結果係點，你都會係輸家！
- 呢單野林奠贏左/繼續唔表態，你地既況態只會越黎越差，而家你心理上而家仲可能頂到，但呢個狀況會持續多廿幾年（變相要警察就算唔同正苦割蓆都要逼政府表態，將個波交比返正苦，唔駛硬食）
- 不合作運動只要有三四份一人參加，正苦就知道唔可以再依賴個靶，焗住表態，快d完左件事，對大家都好！而且人越多，被清算機會越細。
- 只要佢地施壓逼出警隊高層負責人同埋濫權警犬，承諾唔再逼害示威者，示威者唔會將矛頭指向警隊。
- 如果唔肯同濫權警犬割蓆都得, 咁就逼正苦特赦/唔追究/釋放所有政治示威者，可以兩邊都特赦/唔追究 大家都救到自己友，咁ok啦！亦承諾唔再狙擊個別人士包括警察（呢點要係成立獨立調查既前提下進行，確保日後唔會再發生類似既事）
- 警隊唔係認輸，只係重新定位佢既角色，保持政治中立係最基本，政府冇權直接/間接/背後指示. 名義上警察係政府工，但市民先係出糧果個，亦唔會接受政府比過大權力對示威者/任何人士施暴.

咁做文宣就算唔太work都起碼可以令警隊增加矛盾感，當中如果可以爭取到上面要2-3項野就更加好啦！

眼見次次都將個焦點轉去班狗度，長久唔係辦法。件件事做到足就因為失焦，效果一半都冇。

要諗辦法搞搞佢，如果得，對21號同之後既行動上前線既手足會安全好多。 就算唔算好成功，少一隻狗，前線義士安全機率都高一分！

幾星期都有人咁提過，但果時時勢同而家唔一樣，而家警隊負面好多，結果可能唔同

唔知咁既文宣有冇效？

正皮 - 諗得過，為左最終目標同打低正苦，乜都可以一試！

負皮 - 狗始終係狗，無一隻係無辜既，由612到尋日既仇冇得就咁算！

利申：雖然P牌仔，但有課金，有出有行，冇衝，唔搞分化，永不割蓆，無限支持前線！好撚憎班狗，但如果可以增加救人機率同達成目的，唔想做既野都會試下。